[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #14

KTTTTTTTTTTTTT

hka 2:0 jt

HKA竟然2:0

肥pawn開post

jt 拜拜 , 下年去打升降賽啦

HKA會唔會打爆toyz

Jt廢到笑

#1001
SKT.Faker 阿..肥pawn你做乜搶開post

得閒去左睇LMS 笑撚死

季尾已經好勁

屌你我 1001 呀

過到m17先

JT真係
唔知點講好
FB間唔中碌到又話會好好努力又盛
結果又仆直

jt3:2hka ok?

我支持IG

不了
想睇rg對hka

冇人鍾意skt ar

乖啦你比賽緊點開po

下路重到仆街 點都舉唔起
今場BEBE起勢咁食JC 既招

屌 有兩個post

但都好明顯係khan隻jax打得好喎

休息緊呀人地

Fofo精神爆裂

冇睇晒
但BEBE話打埋今年就退
都唔好臨尾香先得架

kt加油

BBD真係勁撚到ON9

成場未開始打團 佢就食招食到殘血 真係打佢老母

Bebe一早就應該退啦 食老本

台仔: 1>0

似LZ直落3:0
快d上huni

電競巨人都算退得好
起碼果陣都叫hard carry完先退
BEBE臨老唔過得世咁款

當佢嘅隊友都急流勇退嘅時候

LPL英文台既caster真係好撚倒米
聽2句想熄撚左佢

去果邊啦比faker 屌我

janna

對住skt 就係要打架 唔好拖後期
一係要比佢地更加識分推

LPL英文台=LCS賣剩蔗
你想有好野睇 ?

Bengi

屌 轉去個邊啦 分左兩個post

frozen 係咪去左巴西打過？

\LZ/ \LZ/ \LZ/

用果邊啦